騎牛搵馬，一路返工一路搵其他工？

你地係咪take住offer先，然後再揾其他工？

一般大firm都有2 round interview ，想問下你地邊有咁多假去interview?

射波

Take住搵
做住搵

當一個月in 一間公司，平均一個月未要射兩次波？

係咁架啦
還店你都諗住走
理得佢點諗你

如果無offer 走唔到未仆街?

咁就睇你邊行啦

PR sosad

Ching返夠幾耐先再揾?

無心長做的話 就邊做邊揾